香港大學教育應該點排？

個人排名：

青大 》柴大 》 沙大 》 珠大 》 恒大 》 樹大 》 教大 》 珠大 》 港大 ...

往後果啲唔撚數啦 垃圾

agger